中國所捉人質 不是前加拿大外交官 是現任外交官 休假做hk ngo

A second Canadian citizen appears to be in trouble in China. A Canadian man flagged his concern about being questioned by Chinese authorities to Canadian officials, but Foreign Affairs Minister Chrystia Freeland says Canada has now lost contact with that Canadian man.....

Kovrig was on special leave to work with a non-governmental organization in Hong Kong, does not have diplomatic status, yet is considered to still be an employee of the department. “It adds another layer to the concern,” admitted Freeland. She said the government has a special duty of care to its own employees, but it is “agonizing” when any Canadian is detained outside Canada.

Kovrig 原來仍然是加拿大外交官。只是take leave 去做NGO 嘢！

香港NGO

中國人政府做嘢唔用腦諗下
咁又係，習總得小學教育程度😂

做咩啫 咁依加咪捉過第二個囉

喺香港捉

咩呀, 捉你咪捉你, 你話佢捉錯就即刻捉多一個

過埋今個新年中國大陸就唔架在, 改國號雜國, 八國聯軍好快跪低圍含雜帝架啦

雖遠必誅

搞大佢

支那=恐怖主義國家

下次捉返個american先

This Is WAR！！！！

全世界啲左膠都仲做乜撚去支那幫支那人民？

呢班仆街，爛泥扶唔上壁。

咪撚理佢哋自生自滅啦。

捉外交官者係向加拿大宣戰？

人質外交

其實可以出兵了

話說外交唔係有豁免 唔捉得？

兩國交往，不斬來使
中國唔計

唉, 加拿大咁撚驚死點會出聲呀!

支那宇宙！！！

有幾出奇？ 成個尖沙咀+九龍站都係中國的，好容易就捉入去打把

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

搵條女屈佢老強就夠

加拿大聲都唔敢聲 嘻嘻

5毛打飛機好快啦，NATO is watching u！！！！

人地捉個商人，你支那走去捉個做官嘅

ISIS自古以後，屬於蚛蟈的

北約聯軍

又唔係嘅
晚晚周都叫代表軍方背景嘅

係咪等同宣戰？
加拿大係北約成員
公約第5條規定成員國受到的攻擊一旦被確認，其他成員國將作出即時反應。

獨裁國家都好多年無人提啦！

捉外交官

慈禧回歸

加拿大政府都笠左水

講咁多？ 開戰啦！

笑撚咗

以為加拿大幾勁 點知仲廢過馬拉, 印度

引用老尾話齋，依法行事呀

重演歷史

軍隊出發救人質未？
香港上陸唔該
港人受加拿大嘅恩係時候還
this way sir

打啦
聽左廿幾年啦
好想打仗

公道講句
對比以前中共只係識出口交部抗議
今次中共真係出手 報復, 都算係有番小小吉屎

士農工商聽過未

逼美加起兵三十萬殺入中南海

未起兵就比愛國愛黨華人推翻，成立加拿大人民共和國